歡迎十一抵港同胞義工清理冧樹

群策群力

唔成棵運返家鄉咪算係咁